
Ты была мною беременна несколько недель
Но ты не ждала
Это был секс по неволе без планов на детей
И ты не ждала
Видно поэтому он бьёт по животу!
Чтоб ты не ждала
Типа местный аборт, без походов к врачу
В океане зла
И теперь я, будто помню
Как он бил ведь я был в тебе в тот момент
И сейчас я, будто слышу
Как сквозь слёзы кричала ему в ответ
На коленях, умоляя, прекратить этот бокс и оставить жить
Подарить мне жизнь, ты мечтала обо мне
Ты прошла этот ад, ты прошла эти слёзы
Пронесла на руках, чтобы я смог стать взрослым
Ты ждала когда он, уходил спать с другими
И со мной на руках, ты одна дашь мне имя
И каждый раз пролетая мимо детских домов
Не могла зайти
И сколько раз по больницам ты отдавала кровь
Чтоб меня кормить
Всегда работая там, там где много детей
На глазах у них
Ты воровала одежду чтоб мне было теплей
Счастье на троих
Ну а где он, этот третий?
Куда делась деталь от моей семьи?
Прочему их, здесь так много?
Ведь в постелях с тобой миллион мужчин
Но никто из них, не запомнит, моё имя, что так важно для тебя
Ведь ты знаешь, что они здесь
Лишь до утра...
